價錢同食物質素成正比既中/高價餐廳

小妹先~

Sabatini (Royal Garden)
Crystal Jade
南小館

Aqua
洲際Lobby lounge
半島buffet

百里香

Crystal Jade 唔撚係掛

咁既價錢 算係咁~

竹園海鮮飯店

金鐘麥當勞

紅粉佳人 (已摺)

大快活